% (progn(replace-string"’""'")(replace-string"“""``")(replace-string"”""''"))
% Dopo il battesimo di Gesù si aprirono i cieli,
% e come colomba
% lo Spirito di Dio si fermò su di lui,
% e la voce del Padre disse:
% ``Questo è il Figlio mio prediletto,
% nel quale mi sono compiaciuto''. (cf. Mt 3,16-17)
\begin{celebrazione}{II Domenica del Tempo Ordinario\hfill Anno B}
  %\momento{Canto d'ingresso}
  \inserisci{vocazione}%
  %\momento{Canto al Vangelo}
  \inserisci{alleluia-lodate-il-signore}\inserisci{alleluia-ed-oggi-ancora}
  % \def\<#1>{\underline{#1}}%
  % \beginsong{Alleluia (gregoriano)}[
  % by={TM: Messale Romano},
  % ]
  % \beginchorus
  % Alleluia, alleluia, alleluia!
  % \endchorus
  % \beginverse*
  % Giovanni, vedendo Gesù venire verso di lu\<i>, dísse:
  % «Ecco l'agnello di Dio, colui che toglie il pec\<cá>to del móndo!».
  % \endverse
  % \beginchorus
  % Alleluia, alleluia, alleluia!
  % \endchorus
  % \endsong
  % Ricevi, o Padre, i doni che la Chiesa ti offre,
  % celebrando la manifestazione del Cristo
  % tuo diletto Figlio,
  % e trasformali per noi nel sacrificio perfetto,
  % che ha lavato il mondo da ogni colpa.
  % Per Cristo nostro Signore.
  %\momento{Canto di offertorio}
  \inserisci{ecco-quel-che-abbiamo}\inserisci{segni-del-tuo-amore}
  %\momento{Acclamazione del Santo}
  \inserisci{santo-bizzeti}
  \ifchorded
  %\momento{Frazione del Pane}
  \inserisci{agnello-di-dio-de-dominicis}
  \fi
  % Questa è la testimonianza di Giovanni:
  % ``Io l'ho visto, e ho attestato
  % che egli è il Figlio di Dio''. (Gv 1,32.34)
  % Oppure:
  % Giovanni disse: ``Io ho bisogno d'essere battezzato
  % da te e tu vieni da me?''. ``Lascia fare per ora''
  % gli rispose Gesù,
  % ``poiché conviene che così adempiamo ogni giustizia''. (Mt 3,14-15)
  %\momento{Canto di comunione}
  %\inserisci{spirito-di-dio-consacrami}%
  \inserisci{san-francesco-spoladore}\inserisci{ti-seguiro}
  %\momento{Canto finale}
  \inserisci{vieni-e-seguimi}
\end{celebrazione}

% local variables:
% mode: latex
% TeX-master: t
% ispell-local-dictionary: "italiano"
% end:
